大種乞衣注意！中國政府突限制黃金周中國人抵日韓, 數十萬客受阻

香港某單冇記錯無論日期同地點都相同
唔知有冇關係既呢?

sorry lor
其實我係特登抄另外果個熱門post

會唔會係任期完前，整場文革

乞衣

咁香港澳門就67啦

乞衣好聽啲